# Задание:<br>
1.1) Написать роль, которая будет создавать каталог, создавать в каталоге файл (путь ФС и имя файла - конфигурируем в инвентори)<br>
1.2) Также роль должна создать группу OS, и пользователя в этой группе (имя группы, логин и пароль - конфигурируемы в инвентори)<br>
2) Написать плейбук, в котором организовать вызов этих двух ролей (создав минимальный инвентори).<br>
